純討論 如果中國真係有民主自由.....

係經濟方面會唔會同美國有得揮
利申：黃絲

可唔可以AIRDROP D 自由得黎又懶係滿足倒大國心愛國心既宣傳比大陸人, 易D接受

中國若然改革, 即成第一大民主國家, 搶奪美帝偽善話語權
之類啦...